2月13號過咗43個鐘啦

話說點解213嘅一日會特別長嘅？
天文台同NASA都無提過喎
有無巴打知咩事？

數口好精喎

巴打訓多5個鐘，訓醒世界就會變番正常

究竟發生咗咩事
我瞓咗成日乜都唔知